我信係真既

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！